玩 Shogun 2 以前日本戰國好多特務

一般人可能以為世界大亂就係戰場上刀光血影
但係背後有好多不為人知既秘密戰鬥

目付：維穩 增加財政收入
僧侶：策動叛亂 維穩 增加領國快樂度
忍者：殺死對方大將同特務 破壞敵人設施 建立偵察網絡
商船：增加外貿收入

無錢就增唔到兵 無大將就無指揮無士氣 領國人民不滿就可以策動叛亂
呢 D 細節足以影響終局

呢隻好玩

目付仲有一個功能講漏左：收買敵人將領軍隊